金鐘封站！

黨鐵職員話封站
金鐘1號月台往荃灣最後一班車

又封站

Be water!!
Dllm死黨鐵
話封就封